今晚十點口號係釋放周庭 全港三罷

何淦途”金水”散水軍師、彩虹戰衣、網絡大台、流料大王、網絡盜賊、捉鬼天師、滅聲機器、卸膊大王

釋放周庭 釋放GPHONE 831見

何仔屍變

波台領袖回歸

牙達回歸社運未

推

黃洋達一到立法會選舉又出黎浦頭

為理念而戰的人

抵啦

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

何仔點睇港共連熱狗都搞